屌 我終於明白維尼the習 2020奔小康

放個病毒 殺曬d窮既 36~75 人口
窮人死曬
直接全面小康
肯定剩返9000萬黨員 死剩既都係紅二代 有生產能力既年輕人
突破盲腸！！！！！！

ps.平時最鐘意睇柯南同福爾摩斯

死晒啲人邊個做野

剩共產黨高層同後生仔

照沙士 50歲以上死亡率55%黎睇
死曬啲老人真系幾容易全面小康

好可能係想搞鳩美國佬跟住洩漏咗出去搞返自己，支那人一向陰濕

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

中國或成最大贏家

香港人

唔係，而係想殺左夠薑反共果班人
你上網打「武漢 焚化爐」就知咩料